駭客和攝像頭：北京在香港部署「數位羅網」

香港傳媒無講得咁深入。

駭客和攝像頭：北京在香港部署「數位羅網」

4K + 5G

請大家學好網絡安全

搵數位諸葛亮破解

push

傳聞主導商界配合的係輔警亞一楊祖賜

咩數位羅莽

推

數位即係幾多位？

Push

共產中文好嘔心
數碼就數碼啦

其實我想問好耐，啲晶片用壞一塊少一塊，究竟中共點樣運作？

有人仲堅持繼續商場和你shop
真的不了

721真相需要大家幫手backup

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

冇人會整壞

唔識， 只係識自投

當警察在樓梯間迫使他將頭對準手機時，他緊閉雙眼，皺起整張臉，讓iPhone的人臉識別軟體認不出他來。他早就不再使用另一部手機的指紋解鎖功能。至於密碼，他告訴警察他不記得了。

如果一直放係面前，等你開眼係唔係就解鎖到？

中國一樣有出產晶片，只係運算能力 耗電 發熱量渣啲